熟人介紹份工 好定唔份 EXP

之前同個FD一起返 叫我UNDER佢 然後佢D野比哂我做 有功佢拿 有鍋我揹
做左三個月我無人工加 但佢有 不歡而散 連FD都無得做

而家呢份個FD介紹腦細 唔係同一間公司 佢係我供應商 即係我落單比佢 佢搵多搵少都關我少少事 而家仲KEEP到公還公 私還私 感覺良好

你地有沒類似EXP

永遠唔會同朋友一齊返工
同事變朋友就得